\begin{question}[section=1,subsection=12,subtitle={Orientierungen},difficulty=2,type=mdl,mode=exm,tags={}]
	Warum sind Ränder konsistent orientiert? Was ist ein konsistenter Bereich? Was passiert bei einem Loch in der Fläche? Warum unterscheidet man zwischen inneren und äußeren Orientierung? Was ist die innere Orientierung eines Punktes?
	\\ \textbf{Hinweis:}\\
	Buch Seite 11
\end{question}
\begin{solution}
	
\end{solution}